高登個個月都交人比差佬，反而連仔好似未交過人

個個月都交人俾差佬？！

係

點解

有好多報警撚